同女人講道理=嘥鳩氣

同意請正評

女人不擅長用腦

真理

深表認同